有冇人有玩Pictionary

有冇得一齊玩
一定要fb?

但啲字係西班牙文 有冇得轉